有冇巴打補過英訊教育John Ng?

純操卷？有冇用？

幾好
好有心機教

麻麻地
啱補底用
上lv 5以上唔多啱洗

我補過，邊有你講得咁好呀，操卷唔得要留堂，而且會毫無情面屌人，搞到好鬼大壓力